{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_089931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "여주 청안리 미륵불_1"
    },
    "text": "全高200cm、幅130cm、厚み60cmです。仮建物の保護閣内にあります。花崗岩の立像の前面に顔と身体を彫刻しており、首が短く身体は頭に比べて幅が狭い方です。頭の部分は円満型で、目が丸く耳は肩まで届き、はげ頭に肉系が低いです。通肩の法衣は肩に斜めのしわ、手の下に∨字型のシワがついています",
    "QA": [
        {
            "question": "この仮建物の保護閣内にある立像の全高は何センチメートルですか？",
            "answer": "全高は200cmです。"
        },
        {
            "question": "この立像の幅は何センチメートルですか？",
            "answer": "幅は130cmです。"
        },
        {
            "question": "この立像の厚みは何センチメートルですか？",
            "answer": "厚みは60cmです。"
        },
        {
            "question": "この立像は何の材料でできていますか？",
            "answer": "花崗岩でできています。"
        },
        {
            "question": "この立像の前面に何が彫刻されていますか？",
            "answer": "顔と身体が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "この立像の頭部分の形はどのような形ですか？",
            "answer": "頭の部分は円満型です。"
        },
        {
            "question": "この立像の目の形はどのような形ですか？",
            "answer": "目が丸い形です。"
        },
        {
            "question": "この立像の耳の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "耳は肩まで届くくらいの大きさです。"
        },
        {
            "question": "この立像の肩にはどのようなしわがありますか？",
            "answer": "通肩の法衣は肩に斜めのしわがあります。"
        },
        {
            "question": "この立像の手の下にはどのようなシワがありますか？",
            "answer": "手の下に∨字型のシワがついています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 106,
        "QA": 251
    }
}